做商場CS既你,唔該叫下D大陸人排隊

喺商場顧客服務中心,儲分/換泊車優惠,
通常香港人都會識排隊
但成日排緊隊時,D仆街大陸狗就會插去最前,
直接問個職員"XXX在哪裡?", "YYY怎樣去?"
屌你老母,成班畜生無人會識排隊問,
D職員又會自然反應下答佢,
你唔會以為D職員會一路幫你儲分/換泊車,一路答佢問題
據我觀察,10個有10個,都係會停低手腳去答班大陸狗
仲要一問就肯定問勁撚多野,又問邊度搭車呀,答撚完佢又重覆問返係咪嗰度呀,etc...

我通常都會即刻同返個職員講,你遇到呢D情況應該叫佢地排隊問嘛,
有時又唔撚係人多,得嗰一兩個人排,
職員一般都會問"唔好意思"

如果你係做CS既話,唔該識得叫返班大陸狗排隊
如果你係顧客既話,都應該叫返個大陸狗去排隊

大陸人好興咁

係,
有D仲有叫佢排隊
佢屌返你轉頭話"我問一下而已"
我大大聲屌返佢"問野就排隊啦,你阻撚我呀"

我大大聲屌返佢"問野就排隊啦,你阻撚住我呀"